你地撩唔撩耳仔？

識有啲人撩有啲人唔撩
其實可以點樣做到
我個人就日日撩
因為我覺得好舒服同埋好乾淨
反正日日帶耳機都好易有污糟野
尤其是係用木嘅棉花棒兩邊一齊撩
真係好似幫對耳入邊按摩咁
好爽

亦都聽過有啲人淨係用紙抹
有啲人直情唔處理
仲有啲人話棉花棒撩 會推哂啲污糟野入去

咁到底點先係啱？

正皮： 撩
負皮：唔撩

用棉花棒撩得多會將啲耳屎越推越入
棉花棒淨係可以for清潔耳窩
唔好為咗貪一時爽就成日撩

由細到大都慣咗用棉花棒 同樓主你一様好鐘意每日都撩 直到嗰陣去咗淘寶買咗支可以睇到耳仔入面嗰啲內窺鏡 先知原來兩邊身仔都積咗舊巨形耳屎（成隻尾指手指甲咁大）

會自己跌出嚟

頂咁你之後點處理

咁你入面應該滿晒

唔撩嘅人會唔會聽力差

有冇link
幾錢

我都係日日撩 前排真係聽唔到要為自己耳膜穿咗比個醫生入油整番出黎，但係都繼續撩

日日都了左好多出黎，感覺好酸爽，好滿充，好臭l

推

Happy New Year!

仲未有人人解唔撩係點
其實係咪唔需要撩

耳屎有保護功效，我就1個月撩1次

冇圖？

邊有人用棉花棒撩耳屎架...
用開呢樣撩 兩三日撩一次

我都試過用耳刮

但係咪耳刮就唔會推入去

沖完涼撩

係舒服但係嗰時我覺得沖涼之前跟住撩到好多一粒粒一塊塊出嚟都好正

油耳淨係用棉花棒

用紙巾卷到好似螺絲蚊咁順住旋入去

呢個方法我老竇成日用 但係我都唔明佢點做

p

用耳刮 慢慢撩返出嚟 搞咗勁耐

自己上淘寶search啦
唔貴

睇嚟聽日都要去買

想睇巨形耳屎圖 youtube大把

見到有好多款 驚伏
你買左幾錢？我見80幾蚊人仔都有

游完水了

爽撚到

其實係咪游水會自己沖曬出嚟

油耳係咪用綿花棒就夠

會軟淋哂超好了

耳仔個洞細,唔掂耳仔都會塞
早排右邊塞左,弓左個超大耳屎

聽力立即回復

Diu

我次次都係得油

我都好想有solid
好有成功感

開心嘅時候會

我happy果陣就會撩耳呀

聽asmr當撩咗

乾耳先可以用呢枝
油耳用棉花棒撩先可以吸晒啲油

成日都用棉花棒撩到大舊耳屎又點計
我每次將支棉花棒整濕小小就撩到耳屎出黎

沖完涼撩完仲會聞下

我女朋友會鍾意幫我撩 係enjoy既

耳道太窄搞到塞住咗
feel到又了唔到
between 鍾意了耳仔嘅有冇試過去診所洗耳仔？
爽到呢

咩感覺痛唔痛

撩耳仔真心爽

成班當自己醫生
好心就睇下恐怖醫學啦
只撩出口就得

千祈唔好撩 撩開會有癮

我撩耳既程度去到 冇野做就會撩下，當R下痕。硬係覺得有野未清乾淨。一日冇耳挖會周身唔自在

有冇人用過噴劑？ 記得好耐之前睇過廣告， 噴完之後耳屎會溶左流晒出黎

唔撩好撚污糟
日日沖完涼都撩一次

由細撩到大 習慣咗
我都驚啲耳屎越推越入
但之前做body check個醫生話我隻耳仔入面好乾淨冇問題
到底應唔應該繼續撩？

正常唔洗撩㗎樓主
有啲人真係唔自己跌出嚟就會用油滴入去
再慢慢溶 然後跌出嚟

如果用耳刮唔係唔得 係有整傷嘅風險啫

詳情

我前排先撩左舊超大既耳屎
大到入起佢

哂氣，成支噴哂都無feel

你試下1個月唔撩鼻
道理一樣

same
真係會周身唔自在

其實唔好咁大力撩應該冇事

同問

圖

用耳刮撩 聽到 kark kark聲 好爽

由細到大都用綿花棒撩，上到中學成日都聽唔清人地講野，又未去到好嚴重，以為自己天生係咁無理佢。

到Form6嗰年去睇耳鼻喉科，個醫生話我好多耳屎塞曬係入面，順手幫我吸曬出黎，一吸完成個世界有回聲，啲引擎聲尖啲都好痛，好彩過左一個禮拜就變正常返，應該係身體調節咗，從此都係用耳挖。

前幾日撩損左，之後發炎
睇醫生開左支野滴，但係而家仲好撩痛

戈種痛真係好難頂，痛到落牙、頸

認真咩

我覺得有排都冇一舊咁大
不過上面個巴打可能仲勁

諗起之前有個女人隻耳仔有小強入左仲要分幾次先清得哂

幫人撩都好爽 佢瞓我大脾之後我用電筒照住幫佢撩咁

我都試過，但有次唔小心隊得太入
之後隻耳就好"盟" 聽唔到野
去睇醫生幫我撩返出嚟...個下隻耳通晒，好爽

好似有醫生可以幫手清，有無介紹

每次沖完涼都會撩唔撩隻耳仔有水好唔舒服

好正

btw用耳挖撩咗先佢油耳所以用完會再用下紙巾抺抹油

慎入，但睇完好治愈

唔識刮一陣整到好入流血添
細個試過

返大陸啦 字都唔識打

以前比老豆撩過覺得好唔舒服所以之後自己無撩
一路以黎都聽聞耳屎會自己排出
唔好搞佢如果唔係會越撩越入
然後覺得自己聽力好差於是上個禮拜去睇醫生
醫生一檢查 嚇左佢一跳
佢一路幫我撩一路嘆氣話未見過咁多耳屎
然後撩完聽力當堂正常返
講緊未撩之前iphone 耳機聽75%音量
而家25%

所以建議大家真係去耳科撩下
聽力大增果下感覺正到

搵醫生洗耳仔簡直就係爽到爆
洗完個世界唔同咗

愈推愈入係因為啲人唔識撩就咁打圈姐
如埋油耳乾耳已經兩種講法
油耳唔撩一戴耳機真係成舊耳屎走出嚟 加上油耳你都幾難推到入去 佢會慢慢流返出嚟 所以油耳應該撩下

利申油耳 好驚share耳機

鐘意睇人撩嘅片，好治癒
自己撩到有感覺仲爽，有感功感

一邊用耳挖撩耳仔一邊叫條女含撚

好想現場睇

想幫你了

之前試過撩完耳仔之後中耳炎
就唔敢再撩

撩耳屎真係好治癒
每次撩完都會望返啲耳屎bb
觀賞下佢地

好怕睇中啲有昆蟲係入面嘅片

成日都撩,好爽
不過上個星期撩完,整損左,耳仔發炎痛到仆街覺都訓唔到,睇完醫生食10日藥
以後都唔敢撩啦

揀片黎睇啦

用耳挖 一放入去個下爽到打冷震

日本竹耳挖先係最撚正，唔傷耳又耐用!

有時夾出黎夾得好慢好想幫佢手

用內窺鏡睇住撩一個月左右啦

細個阿姨成日幫我撩超舒服大個左要自己撩差好遠

使唔使撩埋鼻屎

係log on 買有支70蚊日本製既耳屎棒，日日都用，當左家傳之寶

日日沖涼都會灌水入去所以唔洗點撩
不過由細到大都會同屋企人互撩好爽
依家會用依種髮夾拆左上面果part黎撩
一撩就好大羹好滿足

個耳窿上面有個髮夾灣咁既位會藏有好多污糟野
唔撩係醫生話唔識整會愈推愈入
太多耳屎多數會自己掉出黎 訓覺轉身就FEEL到有野就跌
用手拍尾指甲(長&細)撩到d出黎既 非油耳還好 油耳就見到都想嘔
如有人好留意你耳仔窿咁你本身都有d魅力

而家仲有冇

細個婆婆會去金行買支金耳挖
果支先勁 人生撩得最多耳屎都係靠佢

細個試過用棉花棒撩到有血 之後左右耳聽野好似有少少唔同

見人成個耳窿生曬毛出曬黃油好想幫佢撩

咁貴？有無圖？

採耳

3飛做埋按摩 邊個夠我識玩

有回聲果下係真
變返正常聽力既一兩日勁唔層慣

一路撩一路睇post 好爽

好似好爽

用手指尾撩啲塊狀嘅耳屎真係好正

我都係咁！！之前右耳成日聽唔到人哋講嘢，喺我隔離細細聲講嘢都聽唔到，然後睇咗間好似喺旺角嘅耳鼻喉科，佢幫我吸哂兩隻耳仔啲耳屎出黎撩出黎又臭又黑又鬼死咁大粒勁嘔心
情況同巴打你一樣！烏蠅飛過都聽得一清二楚，不過冇keep住清潔耳仔，搞到耳屎又塞哂喺入面

撩完會聞

好撚正 聞落去好甘香

邊到有得洗，貴唔貴？

甘香

圖？

日日都好多 你一定油頭毒撚

油性耳屎每次沖完涼用指甲一撩就出哂黎
好爽

你喺撩定係插

聞落去真係

非常特別

邊度有醫生可以清耳屎又唔貴

不嬲媽咪幫我撩 好有asmr嘅感覺

有冇人有價錢正常嘅醫生推介
同埋分享下過程係點
痛唔痛

冇耳屎，淨係得耳油又點計

從來都唔撩，試過搵耳棒撩都冇耳屎

用牙簽

油耳定乾耳？

人地扣喉你扣耳

油耳必須撩 很爽

一日撩一次好爽
之前試過睇耳鏡 個frd話我清楚到睇到耳膜
相反 我睇過幾個人話唔撩
我用耳鏡望入去 勁多耳屎

帶耳機帶得耐唔知點解就好想撩
好癢

new過 一大舊黑色耳屎

我細個試過唔小心飛咗粒BB彈入左耳
之後無理佢
5,6年後隻耳自己推返佢出嚟
見識過隻耳咁勁之後
我一路都淨係清潔耳嘅出口

用食油嗰啲滴落去有效？

好想試下用鹽水水槍嗰個方法爽一次

試過太耐無撩之後游水塞住左右耳聽唔到

識撩一定用baby專用嘅幼綿花棒 有加乘
好撚舒服

撩耳仔咁開心梗係撩啦 因為

happy new year

現在閱讀
不要再挖鼻！醫生教你正確清理耳、鼻方法
不要再挖鼻！醫生教你正確清理耳、鼻方法
健康 14:24 2016/04/01
熱門星二代 開心速遞 麻疹爆發 DSE 2019 港媽移民 法證先鋒 居屋2019 韓國娛圈醜聞
相片來源：iStock

▲ 相片來源：iStock

挖挖耳、挖挖鼻，很多人都有這些習慣。但其實是否需求清潔？用甚麼清潔才對？TOPick訪問了耳鼻喉科醫生余協祖，解答以下5條問題：

1. 應否清潔耳朵？

大部分人不用刻意清理耳朵！因耳道的皮膚細胞天生會向不斷生長、向外移，加上耳油分泌是集中在耳道入口3分1位置，分泌物會自然向外推，排到耳窩外。

2. 用棉花棒、耳挖清潔耳朵可以嗎？

不可以，尤其因中國人的耳洞較細小，如用棉花棒、耳挖、手指挖耳朵，只會將污垢向內推，久而久之可能會堵塞耳道，引起耳朵不適及影響聽力。

3. 油性耳朵需要清潔嗎？

如耳朵的油脂分泌多，容易堵塞耳道，可使用市面上的耳垢溶液，要注意不可用清水或鹽水清潔，因油不能溶於水。

衞生署網頁關於使用耳垢軟化劑的指引：

先清潔雙手

然後用藥棉清潔外耳

把藥瓶握於手中數分鐘，使耳垢軟化劑溫度接近體溫

側臥在床或沙發上，將需要治療的耳朵向上

將耳朵輕輕地向上及向後拉，將耳道拉直

按醫生指定的份量將耳垢軟化劑滴進耳道

滴藥之後，將耳道入口的三角形軟骨（耳屏）按下，然後輕輕按摩

停留在本來位置約兩分鐘

用毛巾按在耳朵上然後慢慢起來

唔好玩啦點樣控制到唔撩鼻屎

有冇耳挖產品分享

用開髮夾撩

好爽好爽 有一次痕嗰時試下用
一插入嗰下爽到起雞皮

same here
如果帶耳機之前唔撩下隻耳
就會成隻耳機都係油
有時仲會聽聽下太油冼翻出嚟
到底有無耳機係防耳油防冼

跳兩跳跌仲多

試過撩到穿咗
成個月一邊聽唔到嘢
醫生話冇咩事唔好撩

係依種 唔係大嗰種 真係會上癮

即係要d耳屎out五六年先排到出身體

等佢攞個夾等咗好耐好辛苦

唔好撩，老母就係撩損耳膜搞到成日頭暈

好鍾意撩會撩到反晒白眼 高潮咁
有排係咁揀耳仔 撩到入面損晒 日日都流啲血出嚟

有冇人戴得耐耳機
拎返出嚟會有浸味

如果唔追求完全乾淨，係真係可以唔洗撩，會自己跌岀黎，前提係半身你啲耳屎要唔係多到塞住果啲

我耳屎會慢慢愈移愈出 到差唔多出口位會痕痕地 果時我用尾指撩下 跟住舊耳屎就啜左出黎

不過我都有係淘寶買果d，有鏡頭可以睇住入面撩得一乾二淨果啲看門口

撩耳真係好舒服

係，但要好小心同有技巧，唔係好易整傷

我由細到大都無撩，塞實晒，直到半年前手痕撩到發曬炎，又岀血，痛左我勁耐，公院又垃圾 頂唔順去左私院分科診所睇 醫生叫我忍痛 幫我吸左舊耳屎出黎 嚇撚死 有一截手指尾咁大舊 CLS

會，因為happy new year

new完用頭髮掃耳膜仲正 係咁轉圈

上面咁多巴打睇過醫生，想問下價錢

你講乜撚嘢

了過耳未

有冇人用過耳燭咩原理？
係咪產生熱力引起煙囪效應
令穢物從耳道抽出。

係台灣生活
有健保卡50蚊港紙
香港就唔知了

Happy 撩耳呀

耳窩定耳蝸啊ching

之前聽野覺得有無問題？
咁吸完聽野係咪好大聲？

之前唔見咗支耳挖冇撩咗幾個月 隻耳就塞住咗
邊條撚樣話唔使撩耳
之後去買返支耳挖通番隻耳 爽到

呢排有舊耳屎係入面吊吊揈 一搖頭就卡卡聲

好易塞

鍾意買鐵嘅耳勺撩了，但耳勺 都唔知點解成日都唔見

同老婆會用採耳棒得閒互撩

撩
當r痕 好撚爽
每日撩幾次

會唔會聞耳屎

以前讀bio教過唔洗撩 會自己跌出黎 同埋有d耳屎塞住係保護隻耳
好似係

食咗佢

挖還是不挖？
雖說耳垢會自然排出，但最常聽到關於耳垢的提問：到底要不要挖？

我們是不建議自行清理耳垢的，即使我自己也不會。
自行清理耳垢最大問題是很難看清耳道內部，這是很有危機的。正常成人的耳道約長2.5至3cm，想像你用棉花棒去清耳垢，不但有機會把耳垢愈推愈入，由於耳道不長，棉花棒一推進去就差不多到耳膜前面，有弄傷耳膜的可能。

識玩實係撩到有少少損
等有d 血小板滲出黎，同d 耳油混合
過2日 再撩

油耳 會撩
但成日撩完wingwing聲 同閃痛

好似用噴既會安全d

it's better than sex

幾好喎邊度有得賣

日日都撩 照過勁乾淨

有無人撩完會聞耳屎

小心， 朋友試過撩損左， 再俾細菌感染， 要係耳背開刀清d菌， 手術後果23日，佢話個天轉到佢嘔唔停，慘到呢。 撩還撩，睇路呀， 各位

唔用點頂呀

橄欖油
脷伸pharmacy notes教

用咩方法 我都想試吓

試過唔撩 沖完涼帶耳機搞到1隻耳塞住咗要去診所搞

講咗咁耐都未有人提供到好醫生

好似話搵唔撩先係最好
但撩真係好爽
一撩我就high

有冇人撩到扯

會洗耳

見過有女仔耳仔入面勁撚多耳屎
即刻冇哂胃氣

淘寶有得買，最平好似60蚊
我女朋友買咗個百幾蚊幫全家清曬

出面醫生幫你清無都唔平

終於有同好
每晚沖完涼都臨訓都會撩 勁舒服

油耳係咪應該用綿花棒撩？

Doctor Easy Elephant Ear Washer Bottle System - Ear Wax Remover

有無人用過？ 好想買黎試

好撚正 拎出嚟見到索晒啲耳水同耳屎

屌 油耳真係極煩
帶入耳式走兩步就鬆出嚟
焗住要戴耳筒 但本身戴眼鏡又夾到耳仔好痛
結果返屋企先開喇叭聽歌

兩日撩一次！就算有時撩唔到嘢出嚟都想繼續撩嗰啲撩耳屎嘅聲真係聽到個人好爽，加上撩到好多耳屎出嚟嗰陣會好有成功感

Happy New 耳呀！

撩

連登仔傾呢啲耳屎野就講到咁high

油耳好輕鬆
每日沖涼捽下就係

手指

啱啱搵到個撩耳仔kol 有成百幾集可以慢慢睇

Ex耐唔耐就叫我幫佢用手指尾撩下
話好舒服
因為驚將啲耳屎愈推愈入
所以有用幼綿花棒清潔咗先放隻手指入去

我一個月到先用耳挖了一次，了出黎都係一塊一塊咁，冇試過好似你地講咁一大舊幾日就了一次既巴打真係了到野出黎咩？
我了完會再用棉花棒濕小小簡水洗乾淨入面
另外我係一隻油耳一隻乾耳，因為有對比既關係，隻油耳冇耳屎出硬係覺得好唔乾淨咁

超鍾意撩耳仔
細個阿媽幫我撩過
之後就上晒癮咁
真心勁舒服

根本的醫生叫人唔好自己了係驚無生意。識了同有工具，根本就好簡單。
自己個小朋友到3歲都未了過耳仔，的仆街話會自己掉出黎wo，有一日屎忽痕，無野做，我就幫個女了，屌.....兩邊都好撚多，好撚爽 個女自此都愛上左我幫佢了。 本身老婆都叫我唔好幫佢了，等佢自己掉出黎，但自從第一次，佢見到我了左咁撚多出黎.....自此兩母女成日要我幫佢地了....

不了
呢啲嘢太私人

我都推介一個鍾意睇呢種多過成枝鏡頭隊入去

到底耳屎有無臭味？
我嗰啲就無臭嘅
我男朋友啲耳屎好L臭
係咪要睇醫生？定其實係正常？

我想瞓喺淫Kay對大髀上面俾佢幫我撩耳仔

我諗係有普通耳油味
反正一定有污糟野同埋係人體分泌咁就一定有異味
但係如果係重味的話就可能有問題

油耳真係好慘
醫生叫我千其唔好自己搞
要隔幾年去診所用水衝出黎
雖然衝耳屎出黎個下好爽。。但係好貴。。。。

油耳冇耳屎

大概幾錢？

用手指撩 撩完會拎出黎索
陣臭味會聞到好撚high

為咗耳仔嘅健康，唔好撩la

試過有次返返下工隻耳仔好痕
用手指尾撩左一下 一大舊跌左出黎

唔洗去搞，會自己跌出黎

乾耳先要

試過一次 突然跌左幾大舊出黎。

用手指撩 最撚正

要視乎平時工作係做咩而決定撩唔撩
之前番馬會，幾年之前一撩就手指咁大嘅耳屎撩出黎
而家半年撩一次都唔係好多
最大問題係同啲撞聾嘅講野好辛苦，佢地隻耳仔一定勁多屎，又唔清塞住晒，搞到我講野又要大聲啲差啲整聾埋自己
好心班狗屎垃圾聽開歌就撩下耳仔啦，同你班狗屎垃圾講野好辛苦
乾乾淨淨

幾錢

我會 用手指撩完出黎會索幾擔

Ok
我翻屋企試下

中間鐵絲位有彈性，可以轉彎我兩個月前係amp log on買

我兩個月前買係apm買，有一欄賣職人系列既工具，有眉鉗指甲鉗個類。

之前聽力好細，不過由細到大都係咁 覺得無咩特別，左耳嚴重啲，如果姐住右耳，左耳聽野真係好似用左地盤用耳塞咁， 聽歌都要較到好大聲，幾乎7成音量以上
吸完之後 先發現 原來之前個聽力係細得誇張，2邊耳都吸曬，周邊啲雜聲都聽得好清楚，就好似用耳機較到80%聲量咁而且耳仔未適應，聽咩會好刺耳，經常頭痛，我果時個幾禮拜係街行，搭車，番工都勁嘈，之後適應左簡直就天堂，之前痛都值得

識轉彎架

會唔會斷架
之前用個粗 劣質棉花棒，撩2 野得返枝棍出黎
留左個棉花頭係入邊，要用牙籤慢慢勾返出留，搞到損晒流血，痛左成個星期

其實都幾實淨，所以我都要用手指頂住先彎到佢。

有無人同我一樣，沖涼果陣會用洗面奶洗埋耳窩？日日咁樣洗基本上無咩耳屎撩到出黎

會叫媽媽幫自己撩 好舒服

但會否太軟？

1xxx (專科)

你講緊個樣係乜嘢

番大陸清係咪有效啲？

有同感
仲可以偷聽到公司唔少悄悄話
之前有個同事同另一個同事細細聲講我以為我聽唔到，其實我隻耳仔聽野清撚到仆街，班狗屎垃圾隻耳塞住撞聾搞到自己講野大聲咗都唔知
唔洗去打小人啦，我隻神耳一早聽撚到啦，仲要係兜風耳，跟住即刻係公司反擊做低班垃圾

無錯，果種你以為我聽唔到既感覺好爽
仲有 聽老細出入同聽佢order，都易左，以前成日都要問咩話好彩唔係西老細

可以買黎自己沖

Doctor Easy Elephant Ear Washer Bottle System - Ear Wax Remover

有冇人勁多耳油 d耳油去到門邊都有

屌睇佢個頭平嫁wor會唔會一野推哂入去

呢排耳仔feel到塞塞地又痕
跟住尋日係福田人民醫院掛個號去洗耳仔
好撚平20幾蚊，洗完成個耳d耳垢出晒黎
真係好撚多，而家好撚大舊，洗果個過程好撚舒服，好過出面搵人采耳一百萬倍

我都有支，但你地唔會撩到痛？
唔知係我耳仔入面特別嫩定撩到傷哂，我用呢d撩得入就會痛
btw我多數用呢個
唔g點解震震下就撩到好多耳屎碎出黎